究竟係benz定maybach

抱歉冇圖
有隻車成個s class咁既款，車頭就有benz logo，但b柱位有maybach logo，車尾就有s500/s600同maybach字樣

賓屎收購左佢做高配車

s600 maybach囉傻鳩

爭咩呀，溝埋做......笨

係Mercedes-Maybach

Benz amg maybach係三間廠嚟

crossover咗

係Mercedes-Maybach S Class

千禧年初， BMW及 Volkswagen集團分別收購了 Rolls-Royce及 Bentley，此舉迫使當時的 DaimlerChrysler集團密謀對策，最終決定收購活躍於二十至五十年代的 Maybach，並於 2003年推出了以車長命名的 57（ 5.7米）及 62（ 6.2米）豪華車型。
可惜，兩款 Maybach除面世初期賣到車外，往後幾年銷售成績都未能達至廠方要求，最終車廠決定壯士斷臂， 2012年宣布停售 Maybach。歸咎「死因」， 08年金融海嘯當然是致命一擊，另一個原因是 57及 62源於當時的 W220 S-Class，到 05年 W221系新款推出後， 57及 62在科技上便顯得落伍，而且過大的車體，使用上確實會有不便。
2014年，平治將 Maybach重生，成為旗下子品牌 Mercedes-Maybach，首部「翻生作」 Mercedes-Maybach S-Class，便選擇於廣州及洛杉機車展中同步首展。

關你撚事咩屌你老母